
@book{Басько:способы:1982,
	title = {Учебное пособие к лабораторным работам "Соверменные прогрессвиные способы литья"},
	language = {russian},
	publisher = {М.: МАИ},
	author = {Басько, К.П. and Ровнова, В.Д. and Жабрева, Т.П.},
	year = {1982}
}

@book{Исаченков:обработка:1991,
	title = {Обработка давлением в авиадвигателестроении},
	language = {russian},
	publisher = {М.: Изд-во МАИ},
	author = {Исаченков, Е.И.},
	year = {1991}
}

@book{Исаченков:основы:1986,
	title = {Основы обработки в авиастроении},
	language = {russian},
	publisher = {М.: МАИ},
	author = {Исаченков, Е.И. and Морозова, Е.В.},
	year = {1986}
}

@book{Исаченков:холодная:1983,
	title = {Холодная обработка металлов давлением: учебное пособие к лабораторным работам},
	language = {russian},
	publisher = {М.: МАИ},
	author = {Исаченков, Е.И. and Морозова, Е.В. and Шалыгина, О.В. and Сенкевич, Г.С.},
	year = {1983}
}

@book{Карпман:основы:1992,
	title = {Основы литейного производства и обеспечение технологических отливок},
	language = {russian},
	publisher = {М.: Изд-во МАИ},
	author = {Карпман, М.Г. and Ровнова, В.Д. and Тибрин, Г.С.},
	year = {1992}
}

@book{Мордвинцев:технология:1969,
	title = {Учебное пособие к лабораторным работам по курсу "Технология металлов" Раздел "Сварка"},
	language = {russian},
	publisher = {М.: МАИ},
	author = {Мордвинцев, Л.А. and Фетисов, Г.П. and Шалыгина, О.В.},
	year = {1969}
}

@book{Фетисов:сварка:1983,
	title = {Сварка и пайка в авиационной промышленности},
	publisher = {М. : Машиностроение},
	language = {russian},
	author = {Фетисов, Г.П.},
	year = {1983}
}

@book{Ванин:лабораторные:1988,
	title = {Учебное пособие к лабораторным работам по технологии сварки в авиационном производстве},
	language = {russian},
	publisher = {М.: МАИ},
	author = {Ванин, А.И. and Крутилин, В.М. and Семин, В.В. and Тазетдинов, Р.Г. and Фетисов, Г.П. and Шалыгина, О.В.},
	year = {1988}
}

@book{Гольцов:лабораторные:1989,
	title = {Учебное пособие к лабораторным работам по технологии пайки в авиационном производстве},
	language = {russian},
	publisher = {М.: МАИ},
	author = {Гольцов, В.А. and Крутилин, В.М. and Семин, В.В. and Тазетдинов, Р.Г. and Фетисов, Г.П.},
	year = {1989}
}

@book{Воздвиженский:сплавы:1984,
	title = {Литейные сплавы и технология их плавки в машиностроении},
	language = {russian},
	publisher = {М. : Машиностроение},
	author = {Воздвиженский, В.М. and Грачев, В.А. and Спасский, В.В.},
	year = {1984}
}

@book{Сулима:слой:1988,
	title = {Поверхностный слой и эксплуатационные свойства деталей машин},
	publisher = {М. : Машиностроение},
	language = {russian},
	author = {Сулима, А.М. and Шулов, В.А. and Ягодкин, Ю.Д.},
	year = {1988}
}

@book{Ващенко:основы:1981,
	title = {Теоретические основы литейной технологии},
	publisher = {Киев: Вища школа},
	language = {russian},
	editor = {Ващенко, К.И.},
	year = {1981}
}